[處境題] 如果你係個新上任嘅領隊 你會點處置隊中深得民心但冇球技嘅隊長?

假設你新官上任
第一個工作就係處理隊長嘅問題

個隊長深得隊友尊重
而且地位原因 之前一直都係必然主力
每個領隊都唔敢放佢落後備

但係因為年紀大
打正選會拖累隊波
有佢在內嘅比賽
球隊又慢又冇活力 成日輸

但一上任就掃走佢
一定會影響到士氣
甚至令個領隊不受歡迎
更加難搞

如果係你
你會為左民心而繼續逼住用佢
定係為左戰績 大刀闊斧掃走佢？

掃走佢 有成績就冇人反你

同下佢傾計
叫佢自己交棒比下一個做隊長
廢事由我黎除佢章 咁就唔好睇
醒目嘅應該自己識退位讓賢
唔醒目就唯有比佢打多幾場然後除佢章

處理得唔好隨時好似AVB咁
林伯特M腳

開頭幾場比佢踢足 之後慢慢收緊佢上陣時間 比佢踢70分鐘 之後變到得60分鐘 再慢慢搵個人取締佢正選位囉

咪屈啦 係你班主仆街

叫球員整傷左佢咪得囉

avb唔係處理得唔好 直頭處理得差
冇記錯係咪好似話連更衣室locker同停車場都唔俾班老將用

個隊長係咪盧保

卡希爾

撚伯唔係冇料
係教練方針 根本唔切合個標題

撚伯連係曼城都交到貨

詳參今季史浩克04
攞走賀維迪斯隊長臂章，賀維迪斯心淡要求離隊，04唔賣但肯外借俾祖記，最終個新教練有成績有民心，賀維迪斯無端端成為犧牲品
又唔係主動清你，但又成功收你皮

老四

月巴？

一睇以為講緊神軒

深得民心？

係冇球技

上季車仔

謝4 朗尼 呢堆

曼同利 個做法

都係等到差唔多完約

達海猛

加佢入教練組
踢少d波都叫有貢獻

1. 開始慢慢減少出場時間
2. 對續約冷處理 差唔多最後1，2年
3. 開教練組約 (去到呢步 好多球員都會自己走 一係撈金/一係去其他球會踢)

真係好像上面好多人咁強硬處理 比例反而小

曼 利 車 都係咁處理